下届立法會口號-五大訴求．缺一不可．解封理大

下届立法會口號-五大訴求．缺一不可．解封理大

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多